而家D公司為咗抽水真係黐咗線

Source